收到風！曼城今晚失分！！

信不信由你 凌晨5點就知我係咪鳩up

到最後利記會一分壓過曼城捧英超

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

信

幫推

信不信由你，利記冠軍就一定架啦

理性分析 曼城今場一定好大壓力 主場點會想失威

壓力波表演一定差 和波係100%

鏝今晚失分我自拍剪賓洲la
主場點可能失分

賓周定賓洲呀 一陣又走數

連登有人會找數咩

都唔會實現找乜鬼數..

李城近排咁fit
應該贏埋

以前成日覺得係香港無機會發達
直到睇到你個post 我先知我錯啦！！！！！！！
已all in 睇日約左AA睇樓

後生仔 你有前途！

Dlnm 信錯你

咁就輸咗棟樓

定啲黎喎 仲有一場 利記未絕望架

公又係你 字又係你
玩撚曬

sor lor

？？

粗口都有懶音不如唔好諗發達住啦

推

「更正」

利記今晚會一分壓過曼城奪英超

賽果
利2:0狼
曼城2:2白禮